見到啲PTU同散仔俾速龍小隊當狗咁屌

好心你班黑狗放低望奴性幫返香港人啦
前面又俾市民屌，後面又俾速龍同啲雞仔餅屌
有返小小尊嚴保護返香港人

學下徐步高啦屌你